iOS 照片位置問題

呢幾日用iPhone 影相發現影出來相片位置得地圖無地點名.
試過reset過設定都唔得.
部機定位係開咗喎. 唔知點解.

Apple support hotline

相機app都要畀gps 權限

有呀，俾晒架啦，得張圖無地點名，頂頭得時間日期，我估係咪升左14有關

call 23443699

樓主dl個apps自己手動入囉
講開又講ios相薄好冇彈性

呢個真，睇返啲相，升之前既相有show位置，升之後既相就無咗，但拉向上又會show地圖同地址，只係頭頂無咗

吹脹，我打web chat問蘋果support 來來去去都叫我restore部機，我一早咗啦，唔得啦

拉去下面睇，得地圖囉，有啲字都無

岩岩試咗, 你睇下你電話果到有無set好, 設定--> 私隱--> 定位服務--> 相片--> 使用App時

有呀，相機果度set左

佢係get到位置正確，但拎唔到名稱

相片，唔係相機，你跟住我講黎㩒應該會出返啲嘢黎，我岩岩都係咁整就出返黎

我找唔到相片喎

樓主講完我睇下album先發現都係一樣

咁應該有機會唔止我咁樣喎

已經較左，不過問題都係出現

應該係iOS14 的bug

我覺得係囉，無搞過佢，之前好地地，升級左先咁，今次真係同佢試bug

呢個bug 都幾明顯下

由11升到13都無事，一升14就瀨嘢

我原本閂咗流動網絡-->相片，去返相片地圖果到就就顯示灰咗，但我開返流動網絡-->相片，再試影相，張相就出返地圖顯示啦

咩app可以入